二十四橋明月夜

◒

運氣好係最重要
好運同無敵冇分別(◞‸◟)